【唔撚係掛？】十月一號愛國居然冇大台？

保障民生建設聯盟（「保民聯」或「聯盟」）將於2019年10月1日國慶日，上午10時至中午12時於北角電照街遊樂場舉行「10.1國慶集會」，與市民一同慶賀中國建國七十載這一普天同慶的大日子。

保民聯以「歡慶建國七十載，保民同心耀中華」為集會主題，屆時除了主辦方致辭外，亦會安排公眾發言環節。聯盟會於場內向參加人士派發迷你國旗，並設置中國香港祝願站，提供簽名簿讓市民為祖國及香港寫下祝福及加油字句，為社會傳遞正能量。

是次活動的發起人，保民聯發言人兼和富區社區幹事林斯嵐表示：「近日社會撕裂越趨嚴重，兩極矛盾加劇令我們感到相當痛心。聯盟希望藉著是次集會重燃起港人的愛國心，能令社會再次團結起來。不管面對任何難關，一家人亦應齊心共渡風雨。在祖國七十周年華誕之日，更理應放下個人及社會紛爭，同心歌頌我們偉大的祖國，向其獻上最誠摯的祝福！」

保民聯亦將於9月27日上午11時30分至下午2時於北角道行人天橋上設置街站，歡迎傳媒及市民親臨查詢集會詳情。

-
支持本聯盟之營運：

（ 所有籌得款項都會經會計師核准投入聯盟開支，而且定期於本專頁公佈）

本聯盟各社區幹事之專頁：

推

收皮啦，國殤慶你條命啊

重大更正：活動時間為十月一日九點至十一點

時間都錯，正垃圾

民建聯唔好以為改左名就扮無野

保皇黨係咁

保皇狗上嚟連登咁寸 我地一定來踩你場

藍絲又黎上連登搞事

收皮啦民建聯B隊
一齊去踩場

有無維尼大頭

戇鳩抽水搵食黨就死撚開啦
仲係十幾年前呀仲玩呢d膠

收皮啦民建聯

見你p牌
幫你推埋

收皮啦五毛

躝啦

去同淫賤聯挑機

票投民建聯，香港玩撚完

九點咁早 廢青起唔起身踩場？

可惡，一定要吹多雞，等你壇都開唔成

死開啦，民建聯b隊

叫埋老豆老母伯伯婆婆踩場

返Baby Condom啦仆街

人一藍，腦便殘

屌你老母呀

P牌仔無得推，支持左9up巴好耐 一定到

你有本事10月1日係維園搞愛國集會我就話你叻

屌拿星啊

走啦，唔想搞大佢

咁鬼礙眼嘅 red object 竟然喺連登出現，真係眼火爆

民建聯B隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又一保皇黨 食屎啦

睇死你個場唔會旺

有冇巴打去攞旗仔？想改下支旗下畫用

傻鳩

收皮啦建制派

收皮啦

過街老鼠民建聯

一齊去

起來 不願作奴隸的人們

民建聯b隊收皮la

一票不投

我已經唔識分敵我

人一藍腦就殘

國殤呀 國慶

就快曲到圓 好真

google map電照街遊樂場

睇咗就知咩事

search左喇
有咩特別？

咩事？唔明

想知

丁屎咁大個場 你覺得佢擺到幾多人吖

負評你班仆街，天滅中共！

北角 建制c 隊

笑撚死我

民建聯b隊仲係度開post 係咪on9

國殤仲玩